Tim Cook 被迫用 Surface Pro4

為盡量保持形象，通常絕大部份企業的高層都盡可能避免在公眾場合使用對手的產品，即使以測試為名使用對家產品亦應該要低調，以免予人奇怪的感覺。不過有些情況下卻可能避無可避，比如日前在中國舉行的「發展高層論壇」上，負責贊助的 Microsoft 就特別在枱頭上為 Apple CEO Tim Cook 準備了一部 Surface Pro 4。

我係佢就 扮唔識用
話好難用

Tim Cook: 寫個BSOD畀我系Surface Pro行

ipad托架嚟je

你唔比全部bootcamp

我見到4部surface, 3部thinkpad wo
你唔好以為我睇唔到先得架